個死肥仔嘅意思係唔係話大家用“醉拳”可以合法打9佢？

有冇人解釋下？

《刑事訴訟程序條例》第221章第101條(2)指明「任何人可無需手令而逮捕任何他合理地懷疑犯了可逮捕的罪行的人。」

唔好分化，無論還手定唔唔還手，我都尊重現場決